忽忽地的日常。

生存廿多個年頭
大致學會情緒 會影響每個人嘅發展
影響每一個諗法 每一個決定
每一個反應 一連串行動
舖出某某人生路階段

嗯....
所以..
我地都需要好好管理自己嘅情緒..
盡量達到情緒平衡狀態..
先會能夠喺現實中作出最好嘅反應...

––––––
–––––
–––

故事開始
我喺呢個故事嘅主人翁
你唔需要知道我嘅名字
名字只喺用嚟分辨角色
我呢D社會基層 分唔分都喺一樣
就算叫呀雞又好 呀鴨又好
轉頭都會被人忘記
如果我同你講 呢個喺叫雞故 做鴨故
對我印象反而會更深刻

我同大家一樣生活喺香港
但有少少唔同嘅喺
我 同你地 身處唔同嘅世界

今朝六點鐘 好大霧
可能因為太潮濕 引致心情好差
喺觀塘落車行返舖頭途中
被個呀叔撞到
我望住佢
佢又望住我
我繼續望住佢
佢又繼續望住我
跟住一句撻埋嚟 ： 屌你老母！望撚完未？
你撞到我唔撚洗講sorry啊？！

見佢雙目兇恨 貌似60 70後
唔多似會講道理
我二話不說 喺褲袋抽出屋企鐵閘鎖鑰
當作利器對準佢左眼衝埋去
佢"啊！"左一聲
我手指捏實鎖鑰順勢向左一刮
佢又"啊啊啊！！"左一大聲
佢嘅血 失禁式不停咁流
雙手禁住左眼位置係路中間捲縮一團

少說話多做事 實例
與其同個呀叔爭論 然後爭執
倒不如直接爭執 從而解決問題

時間尚早無咩行人
就算佢把聲幾叉嘈
都未能即時引起注意
我仍然可以施施然
離開案發地點逃避警方追捕

搵個爛鬼地方消遣大半日
然後訓覺
然後訓醒
然後會發覺自己醒喺屋企張床
日歷過左一日 繼續去搭車返工
可能會撞返同一個呀叔
得到同一番問候
但當初事情仿似消失左 好似無發生過

呢個就喺身處唔同世界嘅意思。